% Informationen zu dieser Rechtsvorschrift
\newcommand{\rechtsvorschriftenTitel}{Wahlordnung}
\newcommand{\letzteAenderung}{ENTWURF 16.10.2019 }

\newcommand{\bezeichnunghochschule}{Ernst-Abbe-Hochschule Jena}
\newcommand{\titelBezeichnung}{\rechtsvorschriftenTitel \ der Verfassten Studierendenschaft der \bezeichnunghochschule}

% externe Datei einbinden -> "layout.tex" (hier stehen die Layaout Anpassungen drin)
\input{../template/layout.tex}
%\inputencoding{utf8}

\begin{document}

% externe Datei einbinden -> "firstpage.tex" (hier stehen Anpassungen fuer die erste Seite drin)
\input{../template/firstpage}

% mit einer neuen Seite beginnen
\newpage

\parindent 0pt % verhindert, dass das erste Wort nicht eingerückt wird

% Präambel ( = Einleitung dieser Rechtsvorschrift ) anzeigen
Der Studierendenrat der \bezeichnunghochschule\ hat, auf der Grundlage des § 79 Thüringer Hochschulgesetzes (ThürHG) in der Fassung vom 21. Dezember 2006 (GVBl. S. 601) zuletzt geändert durch Art. 128 des Gesetzes vom 18. Dezember 2018 (GVBl. S. 731, 794) und der Satzung der \bezeichnunghochschule\ folgende \rechtsvorschriftenTitel\ erlassen.

%Inhaltsverzeichnis anzeigen
\tableofcontents

% neue Seite einfuegen
\newpage

%Fancy Header anzeigen
\fancyhead[L]{\begin{small}
\titelBezeichnung
\end{small}}
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt} %obere Trennlinie

\input{./Inhalt/rechtsvorschrift}

\end{document}